今晚差佬打算幾時邊度開波

大家估下

5點正開左

記得be water

切勿戀戰

而家已經熱緊身
一陣一夠鐘應該會即刻一邊叫大家走 一邊清場

全部同我入黎！教你下一步點做